好想養貓

又細到大都好鐘意貓 同屋企人已經講咗好耐
宜家終於應承比我養一隻貓

勢估唔到 過咗屋企人嗰關之後又要過貓義工呢關
我明，將隻貓貓交俾人領養 佢哋都要好小心把關
但態度可唔可以好啲
貓b成日都要一對養 成貓又會考慮有經驗人士先
廿五歲以上先可以領養
已讀不回 領養要求又多
其實養貓最緊要係肯花時間同照顧佢一生
咁多條件加埋啲咁嘅態度
其實真係搞到有心領養嘅人會好撚灰

但因為之前睇片見到啲仆街繁殖埸點對啲貓 太深刻 所以真係唔係好想買貓
所以想問吓有冇巴絲係成功領養到貓？同埋邊度領養
唉。有冇好嘅貓義工
我真係好想好想養貓

班義貓工霸撚曬啲貓 領養又要乜乜柒柒 根本係有心玩鳩想領養果班人 屌你老母貓義工

我領養第一隻貓好輕鬆，齊野再見埋貓貓第日就帶得走

宜家想搵多隻，啲人成日已讀不回，我都廢事追佢

班貓異工全部痴線

去買唔駛受氣

SPCA幫到你
不過要夠快

貓義工死全家啦

係咪po 得上網既9成都俾人認左頭
次次有新貓都係hold 左

我會多啲留意吓SPCA 希望今次可以領養到貓貓

我算好彩 屋企兩隻都係分別唔同朋友到拎返來
一隻係朋友屋企隻貓生貓BB 佢問有冇人想養 跟住我買齊貓用品 屋企環境準備好哂就直接抱得貓返去
另一隻就係朋友住村屋 平時日日都會準備一大堆貓糧 每日定時定候啲野貓就會來食 咁啱嗰陣有幾隻兩三個月嘅貓仔會跟埋去食 個朋友就問有冇人肯養 好過佢地通山跑做野貓
本身最初都係諗住搵呢啲咩貓義工 但班友真係好撚麻煩 又以為自己高人一等咁
之前亦都見過有case係領養完之後 俾啲貓義工日日騷擾 所以最後都係冇去搵貓義工領養

買啦

係 但我見啲人話hold咗都可以照留意吓同申請
可能遲啲打去問問 希望領養到

好羨慕我身邊朋友啲貓貓已經絕左育 所以唔會有貓bb
領養真係好講緣份
唉 希望之後可以領養到貓仔

我之後諗住去睇吓貓
但我記得宜家要領約先可以上去探貓（唔知有冇記錯）
等陣再上佢哋嗰網睇睇

一半半啦
因為上網睇貓係最方便快捷嘅方法，
所以全世界一上網見到啱心水就會馬上打電話，

好快比人截糊。
如果你想喺SPCA領養
1. 確認多次貓貓係咪真係hold咗/ 網頁寫available 但啱啱hold起咗未更新情況。
2. 盡你所能快啲到領養中心睇貓 (如星期一放假, 早上SPCA網見到啱心水嘅而未hold, 你下午就好去中心睇貓)
3. 同職員表示你想領養呢隻貓。
4.搞掂貓網影相/片畀職員睇 (如果你對於貓貓品種/顏色/年齡等等係無所謂, 貓網呢步應該放係1. 度做，第一次去中心就即刻畀職員睇，可以加快個領養手續。)
5. 等電話通知 (一個星期內)

我想知18年佢地拍過片話蚊網都係貓網既一種
而家仲接唔接受

呢個唔清楚啦
你再問下確認

想知樓主點樣說服屋企人

搵曬養貓資料，執屋做多啲家務
應承佢哋我會好好照顧貓仔
每隔一排就不停煩住佢哋同share得意嘅貓片俾佢哋

[長文+有圖]地方的貓貓待領養中..